重要！麻煩大家入黎傾一傾黎緊嘅方向！

依家有兩大堆人

一堆係覺得要有真雙普選先至應該有獨立調查委員會
如果唔係嘅話依家成立左只會草草了事
以後都唔提仲衰過無

另一堆係覺得依家已經要有 唔理點都成立左先

因為黎緊行程好密 唔想每次都淨係聽至林鄭下台同埋香港人加油

要對準政權！！！

唔理好醜叫左先算
唔叫住 叫左其他口號先

推

我知義士同尋晚嘅事好緊要
但係黎緊有好多行程 要勝利先真正幫到義士

自推

我無野講